牛軍：上次伏擊失敗，我地星期一要重振聲威！！！

兄弟們上呀！！！